旺角店舖

想問下除左second kill 之外有邊間賣真野唔溝貨？
Husky 信唔信得過？

想問埋k sneaker
利申：唔係打手，無買開炒鞋所以唔知

想問埋sns ultra boost 3.0同bape nmd black camo 點分真假？bape nmd鞋頭D圖案同鞋尾個條野D字係咪應該對對都一樣位？Thanks

Bape nmd好撚多假 如果唔太識就唔好買

可唔可以教下我點分

有冇人可以教下我

點解你會覺得second kill冇溝貨？

我見之前個個旺角鞋舖99% not real 個post d 人咁講ja

定其實second kill 都有溝？

TripleRun/UncleKid我自己去開